行山勝地鹿頸超藍店！無視4人限聚！唔好再去！

鹿頸BB開心茶座廢老東主，為錢籃黃兩邊擺

無視四人限聚堂食！

之前6點堂食令，黑狗到場打個招呼，6點後繼續，廢老東主經常唔戴口罩同手套，曾經有人中咗武肺，廢老東主係密切接觸者，選擇唔申報，為錢繼續營業

去鹿頸行山唔好再去幫襯

推

幫推

幫手推上去比多啲人知道

自推

行山友最愛

幫推！

大把藍絲廢老去

Push